今日無意聽到班大戶點樣玩班散戶

今朝 我好似平時咁著到靚一靚落去食野

入左去之後 見到成班西裝友 笑哂咁口係到講股票

講講下我聽到 佢地話自己係xx基金代表 星期一升到2幻62 星期五27000 月尾食大茶飯28000 11月中28800以上

最緊要坐定定

之後佢地開心到 唔小心將杯凍0茶 掃落我條短褲 同人仔拖到

我就立刻離開左銀x茶餐廳 返左去石離換衫

但今次發達 勤力不如好運 下下星期一 買部testla威比女友 個靚女朋友睇先

信念都幫你地唔到

我做侍應，佢地日日都咁講

不問價入牛聽日

今朝訓晏咗 咪走去x龍茶餐廳食早餐

一入去就見門口有個四鏡毒撚坐係到
著條短褲同人仔拖 個樣望落都知佢唔多正常
咁我見門口旁邊有班西裝友 個樣正常啲咪坐過去

我見到條毒撚成日申個頭過去班西裝友到
又口upup咁 唔知想做乜
咁有條西裝友就喝條毒撚 叫佢坐返底

之後條毒撚痴咗線咁企起身大叫
嚇到條西裝友成杯凍0茶掃落條毒撚到

條毒撚就衝左出x龍茶餐廳 單都未埋

一大班大戶星期日唔洗返工都著西裝去石籬茶記食野
我得閒又著老西去打聽下先

巴打幾快手
Btw 準備入牛啦

入左牛未大家？
入左40手極限過夜牛

我果日聽你講入牛 依家豬到破產

睇完樓主個post 尋日all in左極限牛
翻唔翻到身就睇呢鋪

唔緊要 我262 追牛追到依加
可以食到唔知幾多轉肥牛

已經到左鑽石能量底了
火箭準備發射

燈到呢

btw, 我都收到風，班美資投行二世祖話要撚狗撚到出年年初，話慢慢陰乾到 22500 慶祝 Lunar New Year 咁話

24717

準備起飛

信我未

丁蟹效應都無用呀今次

李嘉誠司機唔係咁講既

商台女員工呢 ? 炒左啦 ?